#Desafio - PHP
O objetivo desse teste é o desenvolvimento de uma API REST usando PHP.

Não há restrição nenhuma em relação a frameworks, fica a seu critério.

#Escopo
Imagine um cenário em que vamos criar uma API para o gerenciamento de cursos o desafio é desenvolver os seguintes endpoints:

#GET - /courses
Retorna todos os cursos da base de dados.

#POST - /courses
Cria um novo curso.

#PUT - /courses/{id}
Atualiza um curso existente.

#DELETE - /courses/{id}
Deleta um curso existente.

#Atributos do curso
Nome;
Descrição;
Valor;
Pago: se é um curso pago ou não;
Tipo: o tipo do curso de acordo com o perfil do empreendedor;
#Recomendações
Faça commits regularmente no seu projeto;
Mantenha o código organizado;
Explique o que é preciso para o projeto funcionar;
Os tipos possíveis são: p1, p2 e p3. Sendo que é possível que um curso possa pertencer a mais de um tipo;